【突發】蔡少芬忽冷忽熱現殘樣

近期天氣時凍時熱，早晚溫差都可以好大，一個唔留神好易就會病。好似打工仔蔡少芬咁，平日要照顧兩個小朋友，加上要打理家頭細務已經好忙，呢日佢仲病咗真係戥佢辛苦！佢上載張自拍照戴住口罩個樣好殘吓仲話：「奇怪...只是發燒，沒有病徵！精神還好，只是發冷！天氣忽冷忽熱，大家好好保重。」李嘉欣都留言祝佢快啲好番，話呢啲情況好有機會係大病嘅先兆，所以趁未發出嚟要盡快醫好個病；洪欣仲讚蔡少芬病住都記得叫大家住意身體真係好有愛心！

你對Ada 唔好咩？

李嘉欣都留言祝佢快啲好番

李嘉欣

有齊蔡少芬，李嘉欣同洪欣，記者好有心思

前一眾後宮佳麗

忽然耶撚 我真係恭喜你呀！

李嘉欣仲話人大病先兆
我真係恭喜呀